Para correr los archivos con docker es necesario haber descargado la imagen oficial de gcc
contenida en el siguiente enlace 

https://hub.docker.com/_/gcc


comandos para ejecutarlos 

docker build -t my-gcc-app . 

docker run -it --rm --name my-running-app my-gcc-app
